有冇歌冇假音位但係超難唱

擁抱這分鐘其一
Busk過把聲幾乎爆炸

浮誇，最尾呀嗰吓差啲要用假音

連登果然到處高手

首首歌你都唱到既話都可以用全真音唱架

周柏豪

敢愛敢做
其實阿lam啲歌都係

要唱得好聽首首都難唱架啦

根本要
我真音reach唔到

美麗之最

又岩
不過有D歌真係好考技術

🍐成程成個on9仔咁企係後面心諗咪撚叫我唱

認識多啲唱歌先黎開post 啦

呢首歌真係難 但又好好聽

X japan所有歌

人人音域都唔同 我既假音位可能你真音都上到

冇人規定你粒音要用真音定假音唱
就算原唱用假音 你鐘意既 唱到既 咪真音爆上去

同埋一般黎講同一粒音用假音唱係易過真音

一樣不一樣

K歌之王

酩酊天使

日本男歌手大部分
佢地d音係正我真假音中間
假音唱就冇力，真音就勁辛苦

十面埋伏
心的距離

支那國歌

我的未來不是夢

任我行

最後祝福

死了都要愛
全真音黎

忐忑

睇黃宗澤唱得咁辛苦就知

咁係因為你本身音域就唱唔到咁高或者用錯位用錯技巧去唱，咁你咪會覺得唱到好辛苦囉
有d位你覺得佢唔係唱緊假音，但可能人地技巧好，個位唱得好似真音，你聽唔出啫

用真音上高音先難啊wa？

香港可能唔興，鬼佬歌手，香港班歌神可能都要收皮

以前次次唱都係

死了都要愛
不 淋漓盡致不痛快

Skid row 求其一首

生生

太傻

千億個夜睌
last個part 真係會斷氣

黑色幽默

不必對我好

反高潮

不必對我好
兵歌

騷靈情歌

陳奕迅所有歌

呢首點會冇假音

不如不見

問得出就知你聽啲歌好窄

我係
我聽英文歌唔多

千億個夜晚

樓上有提到x japan，比隻你聽下

黑色幽默

我是一隻小小鳥

boss 海市蜃樓

不如不見先難 太低音好易唱到冇哂音準

誰明浪子心 搵唔到有人唱得好聽過原唱

千億個夜睌原版英文升key都係得音樂
林子祥版係直程硬爆上去
好撚屈

我期待

上面龜頭Bob又唔係唱得太差喎

張雨生

好聽過雞蟲

香港男歌手左張敬軒，有邊個可以真音上？

呢首好難唱
副歌攞命咁濟

一絲不掛

太傻唔算太難
高音位唔算高

I surrender

講真 真係ok 仲要唔係唱開歌

林子祥啲歌用真音真係好難上

屌 我想聽側田唱多啲囉 個光頭收收皮啦

剛好遇見你

煎熬

一定係十面埋伏

一定係Ah Lam日記

阿牛

張敬軒 不吐不快
李克勤 一都都不能少

好難夠氣唱之餘仲要啱音同埋震音

側田

不如不見/好久不見
點唱都唱到eason嗰種feel

黑色幽默無假音位？

不吐不快入面
這宇宙太大 握手將要安排 呢句咪假音

說散 你想很久了吧
呢句咪係

don't stop me now

不必對我好
數字人生

張雨生

我要像天一樣高

全真音

重有大海

連登仔唔係輕鬆唱opera2既咩

楓
白色風車

兩行來自秋末的眼淚，呢句咪假音

lm

開頭已經唱唔到

Almost easy
歌如其名

根本就離哂譜

懷念有多壞
自己不想了解

被撇下還依賴

陳柏宇d半假音真係j死人

楊培安個版本痴撚左線
高音個到連住唱落去

十面埋伏頭四句

有無人睇過2點la個條片

咁撚垃圾都拎出來
香港真係蜀中無大將到咁嘅地步

楊培安話張雨生唱假音會長到3點re以上

rockstar -post malone

王傑 一無所有

數字人生

第一段chorus 假音 第二段係用真音

李宗盛所有歌
粒粒音都唱到都唔係個皮

林志炫 - 沒離開過

真
佢果種佬味
點都唱唔出

古天樂首樂天，非常難唱

ainy gem

咁講肯肯定淨係聽香港d pop歌唱下k就以為好識唱歌咁

動地驚天愛戀過

依首

兜圈

入面呢句重點

側田想 show off高音
點知比阿 bob屈機

佢果d唔係真音，混音黎

不能說的秘密
一路向北
楓
哪裡都是你
聽見下雨的聲音

填滿一生

一路向北，尾段個句 我加速超越 咪假音

咁多人唔識分真音同假音

好久不見

咁多人唱過 但得eason先唱到果種味道

阿bob係撚鳩佢，最撚高音個幾句讓俾側田唱 不過佢都堅勁，唱到之餘把聲仲響過側田

可惜擱淺有假音位

建議上面班巴打⋯ 搞清楚 / head voice / mix voice / falsetto 個定義先⋯⋯⋯

曬氣啦，識分就唔會咁問

Bon Jovi大部分

亂入嚟留個言先
唔理咩所謂嘅真音假音，有一首就真係難

張雨生 - 河

btw我唱開

Maroon 5 Sugar
佢自己live都唱唔到

呢首歌冇假音
各位連少少既基礎知識都冇真係好影響討論
就算唔識都可以google左先留言掛

綿綿頭上飛花

根本係睇本身個人音域廣唔廣
個key去到幾高/低
音域廣可以直接用真聲唱d本身要用假音既歌
簡單講 , 睇功力

She's gone

Busking撚又出嚟獻醜

歌神

hybrid theory, meteora

老老豆豆 其實係睇你係邊度學唱歌
依家新派d既學說係其實根本就冇真假音之分 所有聲都係mix出黎 聲音係base on 我地所認知既所謂假音develop上去 講求係將"假音"唱實 冇真音既概念

一般人無學過scream梗係唱唔到metal啦

咁咪中題囉
new divide, what i've done...都冇咩scream位，但全冇假音

王妃

真係超難唱

最後個下E5黎 eason最高都係上到C5

其實聽得多歌 就知CD嗰粒音係tune出來
比你見識吓tune歌威力

X Japan - rusty nail 達哥原版

音準達版

林子祥既歌 好難唱
千億個夜晚果d 唔知點唱

CD把聲輕聲左
阿Lam唱live直接胸腔硬爆最後升key高音

Against all odds

原來她不夠愛我

識就唔會仲用真音假音去區分啦
仲要成班直頭唔識聽

要唔降key 情況下 公認難唱

楊宗緯 底細

楓

Micheal Jackson D 歌, Adam Lambert D 歌..